如果突然水中出現一個靚女，你會點做？

1.返屋企準備聽日返工
2.問佢攞phone number
3.跳落水一齊玩
4.打鳩鳩鳩

屌到佢大肚

黃定藍？

要求提供靚女示意圖

中出所有穴

屌到上子宮

仆街 真係有個頭

水中簫

真係有圖

搵左好耐先搵到

是否忠誠

擁護基本法

有幾多個穴

出現仲要靚先算

樓主早D落山啦
唔好好似上次咁...

依家準備落山
多謝關心

同佢講我趺左金斧頭

你話跌左既唔係靚女,係肥婆
跟住神仙會話你好誠實,之後將靚女送俾你

口 閪 屎忽

好恐怖 樓主棄屍？

山卡啦出現 樓主小心

搵左好耐都搵唔到